有冇人鍾意聽Eminem嘅歌

Lose yourself

好想翻睇8mile

Stan

女聲嗰part好掂

Not afraid 同 Love the way you lie都成日聽

佢同Rihanna合作嘅歌都係幾好

全部碟都有賣

Space bound

嗰陣睇個mv睇到灰灰地

sing for the moment

guts over fear

第一次係聽Berzerk
電視播頒獎禮嗰陣無意中聽到
後尾搵左勁耐

Guts over fear~
Guts over fear~

Rock Bottom
Marshall Mathers
Bitch Please II
Sing For The Moment
'Till I Collapse
Puke
Spend Some Time
Love You More
Like Toy Soldiers
Careful What You Wish For
Beautiful
Déjà vu
25 To Life
Die Alone
Fine Line
Eminem啲詞就一定好聽
所以更加鍾意𠵱啲連曲都正嘅歌

Mockingbird

好鍾意佢呢類描寫親情嘅歌

Beautiful啲詞

所以hailie's song都好正

"I need a doctor"

挑戰rap god

佢真係好鍾意寫個女嘅歌

難度太高

Till O collaspe

佢好似搞左套新戲叫Bodied

I need a doctor

Skylar Grey

I need a doctor too

好想佢出多啲歌

笑左

The Real Slim Shady

Please stand up

Beautiful個beats都世界級
聽instrumental都可以一直loop
個beats嘅背景有個音色唔知係咩樂器定合成音嚟，好迷幻
我覺得亦係𠵱個迷幻嘅音色令成首歌昇華到另一個層次

The Way I Am

When I'm Gone
Mockingbird
Beautiful
Going through changes
狂loop

頹嘅時候聽下好有幫助

我最鐘意without me

Mockingbird聽完會好sad

Mv套超人緊身裝
鍾意呢首歌嘅風格

想跟到佢rap
btw love the way you lie 神曲

太快我跟唔到

beautiful

love the way you lie Part 2 個段rap重正 好有火

佢同Rihanna撞撚埋真係

好鍾意The monster

Rap God

幾時先出專輯
又一個4年啦

Beautiful

Why be a king when you can be a god

好多人鍾意呢首

再等下啦

女聲果part原版都好正

有冇人有係官網買過嘢

佢係咪叫Dido

細個成日跟住唱
或者邊腦入面loop邊唱
唱到成日俾人話煩

把聲好特別

我跟跟下佢唱就會自動收皮

鈴聲係Lose Yourself

第一次聽Berzerk
心諗呢個光頭仔咁勁嘅

lose youself

呢兩首講佢同嗰女 都會好有feel
Btw我勁鍾意when I'm gone 曲+詞勁正 成日loop

聽Eminem 幾年前MMLP2宣傳個時已經發覺佢好似開始鍾意無伴奏rap.. 而且比以前再更加著重押韻...
直到幾個月前聽到佢新出嘅freestyle同ft big sean嗰首no favours發現好似已經走火入魔

唔識老

聽親都喊

我對rap唔熟 但覺得佢真係rap得好好聽

係
期待佢新搞套戲

話說eminem之前告new Zealand national party
話偷佢首歌唻做競選廣告background music

我都係因為佢先開始留意hip hop

My name is
Rap god
The real slim shady
Not afraid
Lose yourself
Till' I Collapse

最尾點

潛左好耐水 希望快啲出返黎rap啲正野俾我地聽

佢有係其他人啲歌度客串
不過唔夠喉

They have persisted with the lawsuit and a trial began at the Wellington High Court on 1 May 2017. The case concluded on 12 May 2017. Justice Helen Cull reserved her decision, which could take up to three months.
未審完, 不過佢攞嗰首叫lose yourself

個廣告:

最好笑係national party辯護嗰陣話嗰陣冇攞到
只係"eminem-esque"(eminem style)

我係會練
跟唔到都練到跟到
後來熟到背到

跟到之後會勁爽

Cleaning out my closet

呢首好慘

I'm sorry mama!
I never meant to hurt you!
I never meant to make you cry; but tonight
I'm cleaning out my closet

好仆街

我1999咁

真係跟唔切既
可以用軟件較慢首歌黎練

熟左就加快返

有冇巴成功挑戰rap god super sonic speed果段

Mockingbird
When I'm gone
Without me
Crack a bottle

等睇真係有人得

Without me

rap god聽左百九幾次
super sonic果段都未完全聽得清楚

Hi

mom spaghetti

老母嘅意粉

Hello

我都係 如果唔睇住歌詞嘅話

I'm Not Afraid

等左成世唔來香港開show

Mocking bird +1

So bad

+2

Not afraid

Space Bound
Beautiful
Till I collapse
Twisted
No love
When I'm gone
Phenomenal
Headlights
So much better
Beautiful pain
Lose yourself

首首都好撚正 好想睇佢live

White America

好想佢係香港開live啊呀

講社會嘢 幾正

好想飛去Detroit睇

我都好想去Detroit
純粹睇下咩環境都好

一定係FACK

最鍾意聽 stan live feat. Elton John

唔知點解覺得有啲gay

SO BAD
好似好冷門

有冇人鍾意bad guy

mockingbird
stan
when im gone
without me
i need a doctor

stan

Space bound
Without me
Stan

三隻最愛

spotify聽開佢同elton john個ver.
個keyboard好正
youtube搵唔到比大家聽

由讀書聽到出嚟做嘢做左十零年，都是我個playlist 首選

傳統rap 黎講 仲未有人正過佢

Lose yourself個前奏簡直屈機

2pac

我有聽開
聽落好舒服

自膠
我唔知2pac 同 B.I.G. 算唔算傳統rap
利申:唔識分hip hop genre

有

鍾意比較舊果D多過新果D

有冇人知點解佢最近冇啦啦上水去reading festival開show

以前淨係聽佢歌

各有特色

可能悶掛

so long
bitch you did me so wrong
I don't wanna go on
living in this world without you

係

中文都唔識多隻 讀返兩年中文先啦屌你老母

聽完2pac先返來柒
Never had a friend like me
California love 屈機

2pac
可惜過左身

其實背到rap返出黎好型

我想聽

留左鬚上水

Just Lose It
Cinderella Man

呢首啲詞好正

推

Bad gay

GUY

Renegade
Guilty conscience
Kings never die

細個聽When I'm gone 上哂癮
朋友講先知原來背後有個咁既故事

算死忠 由中學開始聽
第一隻碟到Rap God都有聽

中學時期迷足佢7年
When I'm gone聽到識背

我有聽過

學英文一流

agger8 mile road都係
呢兩首神級

好想重睇8mile

個故事好慘

Lose yourself
Phenomenal
The way I am
Role model
Just don't give a fuck
Beautiful
呢d好撚正

好多人都推薦Beautiful

Lm

Beautiful編曲編得好正

仲有rabbit run

入面個sex scene已loop n次
覺得個女主好靚 可惜rip

搞到我又想聽

戲入面嘅Eminem好青靚白淨
演技都算唔錯架喇

好鍾意呢兩首

除左最出名個d
My darling, 24 to life都好撚正

聽下先

No Love

呢首隻碟岩開就上左腦
成日loop

without me

又聽

Eminem feat Lil Wayne真係幾正
仲有forever 雖然唔算屬於Eminem
但真係霸氣之最 聽完成身熱血沸騰

上當年鍾意到佢癲 起晒佢底 佢拍呢個sex scene唔開心咗幾日

仲有Eminem一出場完全係高下立見 霸氣max 完美ko

Lil Wayne把聲幾掂

有冇人鍾意guts over fear?
feat Sia正到癲

只限featuring

本身都好鍾意Sia

Beautiful
When I'm Gone
Mockingbird
Lose Yourself
Love the Way You Lie
The Monster
Lighter
Stan
Rap God

會專登去youtube搵純lyrics
然後自己睇住練rap

一路跳繩一路聽
仲有kings never die
聽到個人好有衝勁

想要衝勁嘅not afraid都ok

kim - 最heavy 嘅歌

俾人話聽人鳩叫

eminem 又rap又唱埋kim 嗰份

我唔係佢

如果佢嚟香港開演唱會一定去

我都係咁話
最慘係唔知佢幾時嚟

我覺得一定唔會嚟

唔好啊

快d出新碟啦 舊歌loop左成幾千次啦
Btw beautiful pain都好正 成隻mmlp2都好正

慢工出細貨
唯有係咁諗

經典：

How come

應該唔會嚟㗎喇要嚟最紅嗰陣已經嚟咗

25 to life

秒經

多謝推介

Am~~~~~~
sumfjvgjycuvucfixhlfigj,hucjvucugononlnivuxyvih
fyvycichugugufufugihictxydygihobobobivtfydtcuguvihtxudtdtduhojpnibibibohivtdyfugihihibonononononnoj
yfuvochuvugibivijkpm

Why be a king, when you can be a god?

俾我見到佢真人一定開心到痴線

我都淨係聽得清楚呢句

最多淨係跟到lose yourself
mockingbird唱親第一個verse都唔夠氣

跟到lose yourself都已經好犀利

輕輕一推

My band

仲有首welcome to detroit city

D12
[url]
[/url]

Lose Yourself
Sing For The Moment
Stan
When I'm Gone
Not Afraid
Insane
Beautiful

呢首改得幾好笑 唔係eminem

Kings Never Die

由細聽到大

Rap god
特別係jehfks$''~'$gsn~'hs~':($'gdjgdfvbb果段

以前一唔開心就瘋狂loop佢嘅歌

till i collapse

一樣

Beautiful
Lose yourself
Rap god

知你可能睇到 聽下啦

終極大佬 infinite

睇歌詞就即刻有聲

好似有兩個版本?

我都係

少少地聽住先

96原版>>>>Remaster

佢搞緊新專輯

Who?

Who?

快啲快啲快啲

Mockingbird
When I am gone
Lose yourself
The real slim shady

好像冇人講過
you're never over

summa lumma dumma lumma
you assuming I'm a human what I got a hrh2bxenI'm a Super human kjdkdh bsfes/svsusVyhshdhrhdh3bhddhs@bFha#dnxxbcjcbxjjsdhdhhrhrhfbcbfvrbskdhxndjfbdhsbsjhdhdbfhf
Oh he's too mainstream...

你做第一個

有冇睇過southpaw

I make elevating music you make elevator music應該都聽得出嘅

Me

Superman
之前有人將呢首同JT嘅Cry me a river remix咗
仲正

個男主角練緊拳既時候播phenomenal真係

聽完呢首有啲想同佢搞gay

Infinity

When I'm gone

冇 想睇

推一推

聽緊FACK

推下D12舊歌

[pink]自己都要推下想聽想知嘅post先至唔會比淨係得kpop post洗板

kpop post好多下

我都有開過有推開其中一個kpop post
都算摺嘅 半日覆得三四次咁
推下其他音樂post先至唔會音樂台淨係得kpop

希望多啲類型嘅音樂都可以俾人睇到

舊歌
Eminem ft Lil Wayne - No love

之前都有人提呢首
正

rap god

麻麻地

一開頭係搵佢做主角㗎
最後佢話專注喺音樂而推咗

I need a doctor live又係好正

2005 ny live 嘅mocking bird
em唱到喊

你個名

佢好啱做呢啲角色

我聽到都想喊

50cent

好鍾意呢個mv

呢個真心正 尤其係Dr Dre出黎嗰到

So Bad真係會聽上癮

冷門小小 shake that有冇人聽過

聽緊

Shake that ass for me~

識貨

冷門啲嘅careful what you wish for 同elevator
有冇聽過

na na na na na
na na na na na
na na na na na
na na na na

都係覺得成首歌最正係skylar grey

Come on girl 好正wor呢首成日聽

stan 真係好撚高質
將四段verse寫到係信咁
細個睇mv係窗果到倒影stan出來
真係好心寒

睇到驚

好耐之前聽過

之前我成日播

Headhight ,25 to life ,the way I m
人越大越有feel
以前聽 lighters 有希望
聽 bully 有團火
無論父愛到憎恨
宜家只有21 pilots 唱到咁入肉
I want a new life (start over)
One without a cause (clean slate)
合作既歌手都好正

Cleaning out my closet好入肉

When I'm gone
Mockingbird
Beautiful
Space bound
Rap God

👱🏻‍♀️🍝

老母嘅意粉~

最近嘅live

Everybody from the 313
Put your motherfucking hands up and follow me

8mile

齊來回

This guy an avenger? His real name's Clarence

Till I collapse

It's not hip hop.It's pop.

Rap god

合唱果啲好正
Love the way you lie
Airplane part 2

The monster都正啊

請問係咪話difficult真係佢寫嘅歌？
睇過傳聞話係紀念proof

呢個啊唔多清楚
其他巴打可能知

Fack fack fack

Love the way u lie
第一首loop既歌

mon spaghetti
so long i don't want to go on living in this world without you
Dear Slim, I wrote you but you still ain't calling
I left my cell, my pager, and my home phone at the bottom

無人鍾意 dad's gone crazy 咁既
好得意喎首歌

8miles 好正

I'm about to lose my mind
You've been gone for so long
I'm running out of time

Put it back in,in in in

有聲嘅

我聽下先

其實我好鍾意呢首講佢同dre 不過好似好少人提起呢首咁

呢首好正
Dre好惜才

speedom
快到聽唔到

Love The Way You Lie 正

聽聞秋天就有新專輯

oh i say girl but u know what i mean
佢真係好撚癲

講起佢就諗下細個睇 8 mile
覺得lose yourself好正
但又唔知唱乜,其他歌都係
不停查字典同上網搵翻譯
好懷念果段日子

屌你

who's afraid of the big black wolf?
1pac 2pac 3pac 4
4pac 3pac 2pac 1
your pac, his pac, no pac, none

Dr

Dr Dre個首Forget about Dre (ft. Eminem) 先正

佢有時真係癲得好緊要

當學英文

條友好慘

the real slim shady

Guess who's back
Back again

佢d rap真係好撚有骨
"Gaga quits her job at the post office, but she's still a mail (male) lady!!"

Stan睇埋個MV

唔開心時聽3am
聽完成個人有返動力, 將果種惡推向更高

我係聽mockingbird 大.

仲有都好鐘意headlights
加埋nate ruess把聲

3am in the morning

個mv勁長

歌詞都好正
聽親都想喊
Mom, I know I let you down
I guess we are who we are
I want a new life

Headlights

個MV男主角 係佢同女朋友合照 剪左佢女朋友個樣 貼左Eminem上去

俾著我都會

聽緊Twisted

我都好中意哩首好中意感覺痴痴地線 又好憤世個種style

留名

Phenomenal

我今日諸事不順
聽完都冇

"I need a doctor " 講Eminem 同Dr.dre 好有feel

"No love"都好有個性

Insane 都好正

冇Dr Dre嘅話Eminem都唔知幾時先會俾人發掘到
嗰陣仲要係極少白人rap

Lighters 係我最鐘意既feature

識貨，佢把聲真係好好聽係唔知點解紅唔起

係 好慘

佢同Macklemore 合作左首新歌glorious 又係好正

好想佢紅

好攰

中意左8年
由以前d 歌聽到最新會覺得佢d 心態轉左好多
Toy soldier 去到 you never over
Cleaning out closet 去到headlights
Kim 去到going through changes
聽kim 真係會覺得好恐怖自己做埋kim 個份

最鍾意the warning
Rain man
Music box
Deja vu
我愛Eminem

最鍾意 die alone、bad guy、beautiful、when i'm gone、 infinite、legacy、talking 2 myself。

個人認為Stan係最正 其次係Lose Yourself或者Guilty Conscience
作為featuring guest嘅歌 我就鍾意forgot about dre, what's the difference同 patiently waiting 開著咗beast mode 喧賓奪主

BTW 我發覺唔少Mk仔對rap嘅認識只限於eminem 有時連佢堆屎作都讚好
早期M&M嘅rap帶點humor同sarcasm 依家首首歌都怒叫 唔知想點
佢前期嘅作品係幾高質 但encore era打後就真係不敢恭維

Guess who’s back

Bad guy
頭半同後半把聲唔同個下真係好好j

呢段第一次睇真係跟住套戲啲觀眾Wow出聲
押韻押到應一應 真係串到一棟都冇

Forget about Dre

由中學聽到而家
熱門嘢大家都識
介紹下聽開既冷門歌

Who knew
Bitch please II
Soldier
Never enough
Same song & dance
Hell break loose
W.t.p.
So much better

由憎恨到釋懷